留名等睇戲

今日一個合法和平的完結散去時，啲狗冇啦啦發癲咬人。啲狗第日出去行更隨時係要比人抬返狗屋。